23/8 係我生日

後日係我生日，我想要一份生日禮物。

呢兩個月，我哋經歷咗好多，流過血汗流過淚，雖然仲未贏到，但至少我哋喺旺角、金鐘、元朗、黃大仙等唔同嘅地方，搵返真正嘅「屋企人」。

香港係我哋嘅屋企，我相信我哋嘅夢想喺遠方等待我哋齊心去實現。即使面對嘅獨裁政府係幾咁強大，即使前路係幾咁迷茫，即使身體有幾疲累，有你哋同我一齊面對，我就仿似重拾一切嘅勇氣。

我知道呢場仗唔易打，但我相信齊心嘅力量：如果唔係Avengers齊心，Iron Man都冇可能啪嗰下手指；如果唔係齊心，冰島呢個地方都冇可能打入世界杯決賽週。

因此，8月23日，我想有一份呢一世人最靚最難忘嘅生日禮物。我希望香港人可以齊心，一齊組織一條屬於我哋嘅人鏈，開創一個屬於我哋而又自由嘅未來！

823 人鏈

721

好呀 一定會送到俾你

絲打生日快樂

大家同年，想提早同你講聲生日快樂
23號見！

hbd

我遲你一日
但我係從來唔慶祝
今年願望係所有手足既五大訴求

絲打？

生日快樂 心想事成

生日快樂

我都想🙏🏻 想要返公義

唔重要

生日快樂！23號見

要一齊黎！

生快

公義係香港2019年已經無左啦